想買對行山鞋/山澗鞋 Merrell掂唔掂

因為有機會落海邊啲海蝕洞果類 所以想買快乾 (有機會成對踩落水)
睇過 merrell Choprock 好似幾好 有無更好推薦？
普通行山多 會揹6~8kg器材
budget ~1500
thanks all

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

輕輕一推

死一個唔夠, 全隊仆街死就差唔多

赤腳啦垃圾

想吉撚死人咩

澗鞋唔洗諗 一定係5.10 防滑世界第一
著過嚟行澗之後著唔返其他鞋
但你落咸水 唔知會唔會好快爛
因為本身5.10都出名易甩底

5.10？對鞋嘅牌子名？定鞋底個牌子名？真心唔識

5.10以前好好，不過佢個底轉咗之後，不了

如果無必要一對走天涯，應該買對專落水，到時換鞋

轉左咩
仆街岩岩爛左對 仲想買過對添

轉咗都幾耐下喇，你可以睇下佢啲底係唔同哂

the north face
ultra fastpack iii gtx
消委會排第一 邊度買有平